媽的貢丸，頭先翻工被娛樂台某知名會員搶撚咗把傘……

頭先翻M記抹緊檯一邊上連登
有個著到夏威夷風情咁嘅人 行埋嚟見到我user name
就撻朵話自己係娛樂台某知名會員(有畀手機我睇證明)
就要脅我話會放我上連登
我求牠唔好咁做 佢就叫我借把傘畀佢
結果我屈服咗…佢臨走前仲話今晚終於有嘢打小強…佢老母吖…
大家出街上連登真係要小心啲…

連隻狗都驚
Ching你會唔會廢咗啲

你搶人遮？

私了佢啦 仲等咩

係

哈 仲唔捉到你只偷遮狗

牠正仆街嚟…

祝佢今晚被小強咬到爛賓周

做乜唔中出佢

出面落狗屎仲著花花衫仲仆街過落雨嗌炒蛋

推佢出馬路比車撞

我而家係街到係咪開開關關樓主把遮

你真係好mk

點解呢請問

玩爛左點算

把遮幾靚
放唔放

扑爛佢！

笑L左

你冇資格話人

腳

系

屌你老母咁樣擺上嚟 我以後仲駛拎呢把遮出街？今晚小強咬賓周啦撲乖

我唔貼你相已經好仁慈